唔明搞和理拖有乜野用，不如和理shop或者落老蘭好過

究竟和理拖對經濟有咩影響

我落商場老蘭搞活動對經濟仲大影響

唔知仲搞和理拖做乜

咁其實大遊行冇後續都冇用

當聚民氣

我覺得D人開始回歸日常

再搞呢D無意義左膠活動只會消耗民氣

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

左膠活動唔係完全冇意義
重點係拖得太多次未必會多人出黎

咁如果佢地咁，咁其他活動都唔會去啦